有無人玩過ps2隻shadow of rome

好爽可以斬斷人d手手腳腳用黎當武器
大鎚打爆頭，腰斬

其實想問下ps4有無類似d咁血腥既game

我比較喜歡這隻打大陸仔GAME

玩GOW啦

記得玩到打獅子就唔識打

無玩過

玩過，但打怪物無咁過癮

Xbox 龍忍仲正，你講佢都有，仲有係忍者